# Đi tiểu nóng rát có nguy hiểm không

Một số trường hợp cơ thể bị nóng trong, tác dụng phụ của thuốc khiến chúng ta đau rát khi tiểu tiện, song tình trạng này có thể khắc phục nếu được bổ sung đủ nước. Chi tiết xem thêm tại link đính kèm: https://bit.ly/31HTXXZ